﻿001	ルナの中にずっといたと言うことなのか…？<br>それに…	VO_dios_dios-d.dios_sys_0002
002	…どうして今になって現れた？<br>あんなにもお前に手を伸ばしていた者が<br>いたというのに	VO_dios_dios-d.dios_battle_0019
003	今ではなく、もっと早くに現れても<br>よかったんじゃないのか？
004	俺がどういう存在かなんて、<br>今は大した問題じゃない
005	どうして今なのかという問いについては<br>…条件が揃いすぎた
006	条件？
007	さっきゼクスが言っていただろう<br>聖石がふたつ…おまけにミカボシだったか？
008	あれは力を失った聖石に<br>力を灯せるんだろう？<br>そんなものがあればなおさらだ
009	対話はここまでだな<br>…さあ、始めようか
010	…！<br>どういうつもりだ…!?	VO_dios_dios-d.dios_sys_0025
011	力が、欲しいんだろう？<br>それがあれば、マンモンを手にしなくとも<br>お前の目的が果たせるかもしれない
012	俺がその力を与えられるわけじゃない<br>…だが、その力の在処は知っている
013	…！
014	その力を得られるかどうかはお前次第だ<br>その前に、お前という男を試しておきたい
015	お前が勝てば、その力の前まで<br>連れていってやる<br>…だが、俺が勝ったなら…
016	この話はなかったことになる…<br>わかりやすくていいだろ？
017	随分面倒な男だ	VO_dios_dios-d.dios_sys_0016
018	よく言われるよ
019	なぜ、俺を試そうと？	VO_dios_dios-d.dios_sys_0001
020	ちょうどよくそこにいた<br>…あとは、俺が知っている男に似ている
021	だから少しだけ興味が湧いた<br>…それだけさ
022	がっかりさせないでくれよ？
023	力が手に入るなら願ってもない<br>…お眼鏡に適うかはわからないが…	VO_dios_dios-d.dios_sys_0004
024	――たダ全力ヲ、尽くスのミダ	VO_dios_dios-d.dios_battle_0007
